點算？係咪應該delete chat？

完全放唔低
好掛住對方
上星期呢個時間
仲好開心咁chat緊
而家只能夠睇返history
係唔係應該delete chat？
或者delete account？
但係… …唔捨得
但係… …妄想… …可能… …佢會add返我
唉
可以點let go？

發生咩事先

睇返都無用啦
直接del acc逼自己唔好再諗

chat咗幾日
對方忽然消失
但自己抽離唔到
好掛住人
就係咁

幾乎從來冇試過有呢種咁強烈嘅感覺
而家好辛苦
就係咁
唔知可以點
唉

試過幾次想落手delete account
但一來唔合乎我自己原則
二來… …堅係唔捨得
覺得自己個腦就嚟爆

... ...

其實人地都係得閒搵你sip時間
自己咁上心但原來人地根本當你朋友都不如
一啲位置都無

講不出聲？
歡迎分享經驗

唉
做咩一語道破
好殘忍呀你

不過冇錯
你講得啱
其實事實擺在眼前
唉

唯有讓時間沖淡一切
畢竟time heals

你都要加油move on呀！

我就黎兩個月都未放低到 每日都行屍走肉咁

chat左幾日都叫春
幾歲呀你

唉
救命
一諗起有機會一、兩個月都未放得低
已經想可以有部機回到未來

共勉之！

我明
我都知一定有人會咁問：
「車! 有幾愛吖，識得嗰七日! 愛咪愛佢啲錢!」
因為我曾經都係呢種人
唔信會咁短時間內咁易就可以鍾意一個人
我自己呢幾日都不斷質問自己：
「車! 有幾愛吖，識得嗰七日! 」
係囉，但鍾意咗
就真係鍾意咗

我廿尾
3張嘢都嚟緊
唔知呀
應該都會俾人覺得白痴冇腦兼戇居架喇
不過可能我一向都認真看待感情卦
又可能係因為第一次咁樣同人chat卦
然後就唔小心鍾意咗

唉
我都知成件事好戇居
唔係
係自己好戇居
但，又可以點？

我識左五六年都del chat
你只要個瞬間放下 往後就沒有記掛

5、6年？
好癲啊
唉
明明自己本身一直都係個撇脫乾脆嘅人
點解今次會咁樣

好勁呀你咁有決心delete chat嗰一刻
可以放下move on係好事

我而家做唔到
係因為仲有一絲妄想佢會add返我… …

走 我沒有阻止理由

而家我自己阻止緊自己
每秒鐘都腦交戰
極度辛苦

別理我 我犯賤 被磨折 也是自然？？

要走的我總企在原地
願我可以絕到踢走你

走啦dllm仲問

多謝＿醒
但都係未放得低呀WTH!!!

早該相信那些預言 我們也沒有多特別

就算我和你之間兩個世界 再也沒有交接

如果有緣我們會再遇見
反正地球本來就很圓

就算今天你要走得多遠
反正就是一條地平線

反正願望不一定會實現
反正承諾不一定要兌現
反正睡醒是新的一天

我份人以前一直好實際
真架
好冷靜理智

但原來一動真情係可以咁不可理喻

係
我未delete
但而家睇history睇到好熟識背
唔知自己咩玩法

好想現實識到佢
(覺得自己真係上腦上到痴哂筋)
係啦好心自己上網傾就唔好咁上心啦
但係… …我同佢唔只傾得嗰兩句呀

你唔撚係呀 傾咗幾日就抽離唔到?
有冇毒到咁

樓主女？

我都反問過我自己無數次：唔＿係呀化
唉
其實我覺得我真係唔毒架
不過從來無試過咁樣同人網上chat係真嘅
點知就搞到咁嘅田地

係
所以呢？

你現實係咪好少接觸異性?

你同對方現實識嘅？

多謝你嘅安慰
我都熱切期待緊好快無嘢嘅一日

你點啊？
會成日朝見口晚見面？
避唔到？

對啊

呢個係唔係你口中毒嘅定義？
如果係
咁我認我毒啦

我都係咁

係唔係自己都唔敢相信自己會咁可笑咁就上咗心？

加油啊我哋要
快啲放低！

咪又係on9 仔

你啱

好撚易解決姐 出去接觸返多啲異性一星期就唔記得佢啦

多謝你嘅建議呀

不過我其實好少無端端周圍識人
一來性格本身唔特別鍾意周圍識人
二來覺得朋友夠就得啦唔使多唔使識到周街都係？

而且
為咗淡忘一個人而去識其他人
咁對其他人會唔會有啲唔公平？
好似利用人哋咁？

識7日就話愛到要生要死 同班mk仔拍拖2日記念日都係咁on9
有幾愛阿，得個7日你又有幾了解佢阿，都未了解夠就話愛到不能自拔

好心你唔好諗咁多嘢啦 你以為自己係情聖?

我都有問過自己
識得嗰7日
我又唔知佢個名
又唔知佢電話號碼
又唔知佢個樣
到底我鍾意佢啲乜
(都話我係冷靜理智底架啦)

分析完
最弊我真係答得出

- 睇咗我啲回覆嘅都知我講嘢一味長氣唔識精簡，
但同佢chat時佢每次都會好有耐性睇我寫咩然後唔hea覆，
俾我嘅回應係真係有內容

- 我轉數唔快領悟力唔高但又天生好奇所以成日會打破沙盤問到篤但佢都一直好耐心逐一解答同埋教我嘢

- 佢自己可能唔覺同唔肯承認但我心目中嘅佢係有品味有生活態度

- 喺某特定範疇佢信心滿滿又清楚自己強項令人覺得好man得嚟好可愛但唔會過份自大惹人反感

- 思考、講嘢有邏輯有條理

- 有上進心，訂清自己目標後會諗方法努力向目標邁進

- 喺我不知所措或意志消沉時支持我鼓勵我

- 唔係懶好笑而係真幽默但又從來唔需要靠開黃腔嚟搞笑

- 會講啲啲粗口但絕對唔係爛口=有啲麻甩有啲男子氣概得嚟又好gentleman有風度

唔係話佢冇缺點，佢有，
但當我覺得佢以上優點可以蓋過佢嘅缺點，
我就知我今舖哂嘢，
玩完。

我都知可能呢個係我自己腦補完嘅佢
但我同佢相處嘅呢段短時間入面
佢真係俾到我一個咁嘅印象
我都想知如果我現實識到佢
佢係唔係都係咁

冇覺得自己係情聖啦
係情聖而家就唔使咁Q辛苦啦

係原則問題所以覺得唔應該咁做啫

明白，你鍾意既人腦補入面既佢，你放唔低既係幻想既佢

網友階段

我都想認識現實嘅佢
唉
如果完全唔係嗰回事
可以徹底死心
你話幾好呢？

算啦
呢啲嘢都係唯有靠自己慢慢恢復
冇得賴

多謝你明白我

係
而且連 “友” 都可能稱唔上
完全唔知自己做乜＿

我都想知

好撚明白

所以幾時都話唔好睇得自己咁重要
I know that feel

係呀，重要成日見到
但自己衰重覆犯錯搞到佢忍無可忍先同我反面
不過呢件事就睇得出我係佢心入面毫無地位
乜都del哂以為自己放得低但係瞓前瞓醒就成日諗起

畢竟同人素未謀面，相處得唔深
樓主你搵野忙下chur下自己應該好快會忘記架啦
再唔得咪上嚟9up下又好，識過個又好，唔好比佢影響你之後嘅日子

想知咩？

得不到的才是最好？
見不到得才難忘
犯賤

如果冇上心你話幾好呢？
頂好辛苦啊

try once, 辛苦第一次之後就慢慢冇嘢...

咁易心動 係心態問題
唔反省的話包你之後都會不停發生呢啲事

我都冇睇得自己好重要
你倒不如話：所以幾時都話唔好睇感情睇得咁重要

我開始有少少質疑自己以往一直信奉嗰套價值觀
唉

唔搵你就知咩事啦

頹夠就好企返起身 人係要向前看 共勉之

抽離唔到呀

chat 咗幾日就放唔低 ?

屌你 我3個月啦 屌你點解咁賤格
其他嘢唔講 你對朋友都唔應該係咁啦 原來連朋友都唔當我係

你做咗一啲嘢係導火線令佢同你反面？
件事好嚴重涉及對方底線？

你應該會好後悔自己咁做？
呢種感覺一定唔好受
不過後悔無用啊
唯有當上一課
有機會有下次就盡量唔好重複犯錯啦

瞓前瞓醒就成日諗起
same here
不過我萬幸冇失眠
你都冇失眠吖嘛？
失眠就好＿大鑊

係啦
識過個我就唔會喇
不過會盡量搵啲嘢occupy自己
令自己好忙好忙

多謝你哋喺豎聽我＿噏呀！

唔敢答你係唔係因為得不到、未見過所以覺得係最好、最難忘
但如果可以見咗就希望幻滅繼而死心
聽落都唔錯

如果佢咁既樣都接受到嗎

唔會再試啦
見過鬼仲唔怕黑咩？

同埋真係冇呢個識人嘅pattern
今次會遇上佢識到佢完全係機緣巧合

人生就係咁 緣份到了緣份自然會來
睇開d啦

反省緊 反省緊
催眠緊自己要慢慢放低
理智返唔好咁易受影響

不過真係唔會有下次喇

係
無錯
其實知
係等緊自己恢復啫

(見你恥笑得好開心，等我都笑埋一份 )

係嘅
我會好起來的
多謝你嘅支持！
共勉之呀！！！ush！！！

你係咩情況呀？

要猛咁催眠自己抽離呀！
得架我哋！

係囉
好＿可笑呀可？
我都想撞牆… …

因為說穿了
可能佢真係唔當自己係朋友

唔好嬲喇
畢竟對方都俾過好嘅回憶你

放下，let go啦
(同埋我自己講嘅）

唔識講
又掛住佢又唔想搵佢

Del 啦,現實中識既仲離抽離呀 唉

都係 啲人仲要成日抽我水話佢媾我
其實我好尷尬 明明已經斷咗

首先
佢都唔係咁嘅款
唔使吓吓都咁極端嘅

其次
樣真係唔係一切
對男仔嚟講我唔敢講
對某啲女仔我都唔敢幫人講
但我真係唔係睇樣
尤其是如果其他方面搭夠

仲有
你呢兩個例子其實唔算好差
係肥少少有肚腩咋嘛
都唔係油頭垢面唔注重個人衛生嗰啲

冇錯
講得啱
睇開啲！

我都信緣份呀
係你嘅就係你嘅
唔係你嘅點想要點努力都徒勞

你唔放下都始終要放下
咁點解唔一剎那就完全地放下
拳頭若放開可擁抱四周

你係唔想搵佢
我係冇得搵佢
sad

不過咁
唔想搵佢係因為咩原因？
如果係自尊心問題
可以試吓放低自尊心
如果真係想爭取
但如果係因為其他原因
例如對方已經決絕地拒絕過你
就真係唔好搵喇
就算冇得一齊
都唔好惹人反感嘛

現實中我都輕輕試過一、兩次
辭咗職真係放得低
即使有對方電話號碼
都反而放得低

今次唔知做咩
反而拆唔掂
抽離唔到
唔知自己做咩

如果有錢
我真係會考慮去睇吓心理醫生
但係無

自己慢慢搵其他興趣distract自己啦
心理醫生幫唔到你幾多 最後都係個人心態問題
斷捨離三字足矣

吓
啲人知唔知咩事先？
仲咁樣講真係灰爆囉
真係唯有眼淚在心裡流
有苦自己知

冇呀
唯有叫自己咩都雲淡風輕啲
學上面巴/絲話齋
睇開啲

加油呀！

自尊心
唔想太勉強自己

講得好啱呀
我試緊架喇
一剎那徹底放下
撇脫啲！
我未成功做到
但我試緊！

多謝你嘅開導呀！

我興趣都唔少架
純粹係呢一刻對咩事都提不起勁
個腦實哂

都係
心理醫生都未必幫到好多
係靠自己放開

斷捨離
真係談何容易啊
希望重情嘅自己可以睇淡啲

謝謝你嘅建議呀！

咁就真係要問心
你有幾想同佢一齊
覺得值唔值得因為佢而放低少少自己嘅自尊心
如果覺得值得
豁出去搵人啦
如果覺得唔值得
咁即係你都唔係好鍾意佢唔係好想同佢一齊啫
咁就算數啦 唔好再糾纏

不心安 清早與夜來亦望望
收不到訊號過兩秒又再看看
你說過常聯繫對方

講就天下無敵。。。
咁都叫唔係好差，要你成世對住佢咁既樣你又肯唔肯先

唔洗睇到咁嚴重呀

成日諗起一個人嗟, 有時你越係唔想, 你個腦就會同你作對
放鬆啲, 笑下自己笨柒咪算囉~

都係啲相處上嘅問題
不過就係咁我先睇得清自己係佢咩都唔係
但係總係好犯賤總係唔捨得

後悔就一定因為所手野都係自己一手摧毀
好想有部時光機返返去初初相識果陣
我一定唔會咁傻做錯咁多次搞到反面
可能一直都放唔低係因為自己太內疚做錯太多

失眠就一時時啦有時

樓主無做錯又同人無咩爭執
其實唔需要諗太多，明白佢係你生命中一個過客就好

唔想未一齊就咁主動
到一齊咗我冇咁主動
就會「你對我已經唔係好似以前咁喇 」
做返自己好過
應該有來有往先有意思

不要再說(唱)了

個個以為我同佢有路 每次我都唔知講咩好 唯有話下我地唔fd 冇聯絡好耐

重情其實無問題 但係既已無情又有咩情可重呢？
有情時自然可以重情 無情時又重情只係一廂情願

心若冰清 天塌不驚

半年了 我都未放低到 每日都掙扎緊搵唔搵佢好
碌佢chatbox instagram希望accept返

諗下好喇 現實都係要move on
若然仲有緣一定可以講得返野
（仲寫緊信俾個女仔 唔知自己做乜9）

嗱
真係睇package
唔係淨係指份工份糧個樣呢啲
呢啲係package入面其中一部分
但唔係所有唔係一切

每人心入面個天秤唔同
我覺得價值觀、性格、夾唔夾、啱唔啱傾
比上一段入面我講嘅更為重要

仲有
樣
真係keep到一世咩？
好睇樣嗰啲
以為對住成世都可以係靚樣？

我會覺得
情人眼裡出西施
如果鍾意對方
其實無論對方係普通樣甚至醜樣
都會覺得對方值得欣賞、覺得對方有佢靚嘅地方

但係咁
其實我都唔使說服你嘅
如果你相信世界上面所有人都只係睇樣
你可以繼續咁樣相信
我無權干涉
更唔打算改變你嘅信念

未放低咪繼續等囉 利申等緊

又啱喎
越唔想，就越諗
好似action同reaction force咁
WTF

係啦
真係好笨＿

我會好起來的
多謝你啊！

自己都呃埋

咁你記住第時唔好同樣嘅behaviour喇
下一個等緊你
唔好灰心
信同耐心就會有
加油啊！

希望你唔好成日失眠啦咁
失眠就真係好痛苦

嗯
冇錯
唔好諗太多
由佢慢慢過去慢慢沖淡！

嗱
即係咁
我覺得咋吓
總要有人做主動做行前一步嗰個
一段感情入面得兩個人
唔係你就係佢
真係好睇你有幾想同佢開始同佢一齊
(咁當然都要評估形勢搵啱timing啦)

但係
你而家已經諗定第時一齊咗會冇咁主動
咁到底你係唔係真係咁想同佢一齊架

做自己都好重要架我覺得
所以條數真係你自己計返囉
覺得對方值唔值得你放低少少自尊改變自己
唔值得 就算數罷就
繼續做自己

有來有往先係一段健康嘅關懷
當然係要雙向架啦感情呢樣嘢
所以而家嚟嚟去去都係得你來
對方冇往？

有冇得隔絕同佢唔見面呀現實中？
試吓狠心唔見佢或者杜絕一切會見到佢嘅情況？

都係啦
唯有每次都重申立場
咁啲人見講講吓都冇嘢好講冇嘢好笑就唔會再講架喇
亦都希望自己每重申一次立場就認清事實多一次啦！

屌佢groupchat個陣佢會主動撩我 私底下snapchat唔覆 撞口撞面招呼唔打 黑口黑面咁 可能我見到佢面口都衰

又真係幾一語中的架喎你
句無情又有咩情可重真係到肉到吖

回首向來蕭瑟處，歸去，也無風雨也無晴。

佢都有往

雖然我咁講，但係我唔係想計住計住
我當然樂意主動搵佢
但係就係重視先要緊張啲小心啲

萬變猶定 神怡氣靜

好句喎
多謝分享！

希望accept返？
即係對方unfriend / unfollow / block 咗你？

唉
係
我都妄想佢會add返我
諗吓好喇真係

半年，都已經夠磨蝕人心志

寫信都好呀
係抒發一種
可以有渠道宣泄
唔好屈住

一齊努力move on呀！

有啲唔明添
咁即係你同對方純粹close friends
你對佢冇意思？

咁你嘅煩惱係咩？

好
一齊等
始終一天

結論樓主=on9

真係咩

我自己覺得應該係more than closed frd
至於係咪鍾意人連我自己都唔係好搞得清楚
但我就睇得到人地根本當我朋友都不如

groupchat會撩你唔怪得知其他人會誤會
唉
咁可能佢都係臉皮薄
知你喺個group度唔會俾面色佢睇所以佢敢出聲同你講嘢？
但私底下佢知你會黑佢面etc.
佢就扮cool？
唉唔知呀我都
我都係斷估咋

都啱
如果時機未成熟
繼續小心培養一下

有來有往咁暫時聽落都幾樂觀吖
咁咪唔好太急囉
又唔好狂搵囉
拿捏一下
等對方知你心裡面有佢
但又唔好令對邊覺得煩

唔知係點架添

sorry我的確覺得自己今次有啲戇＿
所以先好無奈
唔知可以點

無論點行落去都唔會有結果
幾個可能性
一係晦氣說話
一係真係覺得大家唔適合
一係已經開始咗一段感情

試探吓？
如果係第一個可能性
就再試多次
如果係二、三
收皮算數

咁如果對方冇咩誠意做朋友/發展
咁就算數喇
又係嗰句
慢慢放低
唯有係咁

可能啦因爲之前有少少拗撬 之後上次成班出嚟我有同佢講返嘢 我屌佢唔理人 佢笑笑口話返係我小器

嗰日之後我地撞到依然唔打招呼 冇變過

嗱
又係我估咋吓

咁可能大家都面皮薄唔想認低威咁咋喎
可能其實冇芥蒂啵

不過咁
如果你已經覺得佢個人麻麻
都係唔好同佢咁熟
咁就算數啦無謂再猜度
大大方方做返淡如水嘅君子之交囉

我就覺得佢係搵我sip時間 早排佢失戀先同我咁frd
其實佢玩女無數啦唔係咩好嘢 係得我唔信佢係player

Move on 啦大家！

一動真情 呢句不能同意更多
明知對方玩鳩我 我都中左個頭埋去
而家簡直係遍體鱗傷

咁聽你嘅分析其實已經睇清佢係咩人啵

冇錯
大家一齊move on!!!

就係囉
其實唔係唔知自己戇＿笨＿
而係明知都暫時做唔到啲咩去死心咁解

努力呀
會好起來啲
俾啲時間自己

謝謝你讓我傷過心 學會愛情並非執迷
人改變不了改變不了的事情

記得要忘記 忘記
我提醒自己
你已經是人海中的一個背影
長長時光 我應該要有新的回憶

人無法決定會為誰動心
但至少可以決定放不放棄
我承認我還是會愛著你
但我將永不再觸碰這記憶

記得要忘記
忘記經過我的你
畢竟只是很偶然的那種相遇
不會不容易 我有一輩子 足夠用來忘記

我還有一輩子 可以用來努力
我一定會忘記你

咁聽落
即係timing問題
有緣無份啵

老實講
唔好聽佢啲朋友亂講
佢哋又點可能真係知道個女仔點諗同咩感受

其實個女仔都答得你好清楚呀
唔算不明不白
因為真係冇必要再答點解冇可能
過咗right timing 所以冇可能
佢而家唔愛你 所以冇可能
佢已經投入咗另一段感情 所以冇可能
可以係千千萬萬個理由
但無論係邊一個理由
事實就係佢唔打算同你喺埋一齊

祝福佢
同埋祝你遇到另一個互相相愛嘅！

時間夠了 時針偏偏出了錯

timing的確好討厭又好重要

與你約錯鐘點 命運都改編
我愛你快了一點 你發現慢了點
也許我怕錯過今天 人潮將彼此蓋掩
永遠擦過你身邊 碰上仍遇不見

現在我才聽說你當初找過我
我能想象你當時有多難過
不求你能原谅我 當時的懦弱
願你從此不會在情海中顛簸

如果我地2個1-2年之後都冇另一半 我又應唔應該再搵佢

Life doesn't always give us answers
Some dots they won't connet until the years go by
If we're not meant to be together
Someday we'll know the reasons why

你呢個問題
我唔敢答你
唔想害你等
唔想令你有false hope

但如果到時真係大家都single
大家都對對方有感覺
有何不可

只可以講
而家唔好特登等
放過自己
但將來嘅事
順其自然

人生沒有太多如果

也是的

資料太少
唔敢武斷答你
但係如果連你自己都有呢個嘅感覺
其實事實係咪已經好明顯呢？

唉 封存咗1個月唔捨得del

我明啊 我傾果個而家都若即若離咁
覺得自己依賴左佢 抽離唔倒

係囉
我都希望自己捨得delete
又雖然
Delete咗都未必= 100% 放低
但起碼係向前咗一大步

對方block咗你？
定對方deactivate咗account?

若即若離啊？
唔可以排除有機會真係忙
但比較大機會係厭咗
唉

以為自己開post

你個名會唔會切合主題得濟？

世上故事原是這麼相似
唉

我這麼的普遍 其實你亦然
你也是我 故事無休止
換換名字 又從頭開始
你放手 有我 有他 不斷試